車利兩大中場較量

軒

軒同kante 果然好接近！

銀河唯一好典型中鋒feel..

出基達頂神軒 場波贏左啦

橫傳
橫傳
and橫傳

住烏被mark死

神丹= 神軒

咁貴買基達出十分鐘